支聯辦其實自爆咗係非法組織

基本法授權解放軍及口交部設辦公室駐港，但冇規定有支聯辦呢個畸形組織，而一開始無論係前身嘅新華分社定係而家支聯辦，都唔係按基本法廿二條嘅程度成立（要得中央批准及特區政府同意成立）。

駱逆寧搞出呢隻大頭佛，而港共政府又三易其稿，反映佢哋都無法自圓其說，到底支聯辦係根據乜撚嘢法律而成立。之所以出現呢個局面，係因為昔日嘅新華分社係中共香港工委嘅化身，而支聯辦則由新華分社改名而來。換句話說，支聯辦從來都係中共嘅黨組織，而唔係中央政府嘅機構，所以講嚟講去，都冇辦法講清楚係根據乜嘢法律成立，徹底係個非法組織。

咁係唔係都死，有冇得搵法庭定性

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

同我推到記者問晒林鄭，駱惠寧呢三條問題，Ask the fucking RIGHT questions！

中央人民政府 not equal to 中央各部門
then
中央人民政府 not equal to 中央各部門
姐係人民政府 唔等如 各部門

姐係人民政府 唔等如 所有部門

姐係有部門唔屬於人民政府

姐係一係有人叛國， 一係句野contradiction

要點處理。

中聯辦：放過我喇好嘛

訓醒無睇、買樓交番稅未？

龍門依舊任佢搬

我肯撚定就算係問撚到中曬

佢都係帶你遊花園，唔會答任何嘢

睇佢廢up 啦

其實咪即係港英時代既政治部？？

摩星嶺門牌都冇

支共港澳工委

Push

我問外國點定義算，呢條蛋散講埋d野咁影響投資

push

中聯辦被中國同香港夾死

取締支聯辦

自爆左 都要有人告佢先有用
唔係都係得個講字

唔係跟22條設立就即係可以叫佢執笠啦？唔係跟22條設立憑乜野政府要俾塊地佢設office,憑乜可以享有稅務優惠？憑乜野係香港發言？

冇法定權力就即係可以執笠返祖國，順便嘔返啲稅出嚟先好走

佢需要原因咩 再釋法就有原因啦

唔使駁 香港已死一半

中聯辦大約係黨委

香港冇政黨法規管政黨，如果支聯辦唔係根據法律而設立嘅政權機關，咁佢作為政黨組織，有冇好似香港其他政黨咁，去攞商業登記證，當私人公司嚟營運？如果冇，港共政府點解唔取締呢個非法組織？

係喎
呢d外部勢力同我收皮

政治部唔會唔駛交印花稅

立法會關你L事

根據《中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室職能配置、內設機構和人員編制規定》，香港中聯辦承擔下列職能：

1) 聯繫外交部駐香港特別行政區特派員公署和中國人民解放軍駐香港部隊。

2)聯繫並協助內地有關部門管理在香港的中資機構。

3)促進香港與內地之間的經濟、教育、科學、文化、體育等領域的交流與合作。聯繫香港社會各界人士，增進內地與香港之間的交往。反映香港居民對內地的意見。

4)處理有關涉台事務。

5)承辦中央人民政府交辦的其他事項。

咩非法，they are the law

對

再者
呢條呢條爛鬼規定都唔L夠基本法大
夠膽就喺國家憲法加入，中聯辦可以監督香港三權，直接廢左基本法佢

我理撚得佢係未非法，本身個組織已經係非法竊鄰國竊港。但最緊要係佢地俾返印花稅未？

問佢無用 直接司法覆核佢既認受性啦

釋法完咪合法囉
有咩好拗

原來中聯辦係白撞機構，呃咗香港人成23年

係，佢話自己代表中央，其實係代表黨中央，唔係代表中央政府

推

世界日報《#香港瞭望》中聯辦合法？
劉雲龍
September 29, 2016, 6:00 am 49 次
上周本欄指中聯辦是香港的憲政僭建物，其實一些中共御用學者早已知此「漏洞」，並意圖堵塞。全國港澳研究會成員宋小莊是其中之一。

宋日前在大公報刊文，強調中聯辦不受基本法第22條，有關中央政府各部門「不得干預香港別行政區根據本法自行管理的事務」的約束，因他認為中聯辦並非隸屬於「中央政府各部門」。他指根據第22條規定，若中聯辦屬「中央政府各部門」所設，須先徵得特區政府同意並經中央政府批准，但事實上中聯辦的設置「並不需要徵得香港特區政府同意」。這點間接證實了本欄所說：一，中聯辦到底隸屬中央哪個部門是疑問；二，中聯辦的設置不曾徵得特區政府同意。

為「解決」中聯辦的法源問題，宋在「中央政府」之上另立「中央」。他指中聯辦是「中央」駐港機構，但這「中央」與「中央政府各部門」的含義不同，「中央是指憲法規定的中央國家機構，包括全國人大、全國人大常委會、國家主席、國務院、中央軍委、最高法院、最高檢察院七個，日後還可以加上國家安全委員會，則有八個。」換言之，只要用「中央」之名，去掉「政府」二字，就可跳過基本法隨意在港設機構，那不如乾脆宣布廢掉基本法算了。這所謂「中央」，恐怕只是「黨中央」的代號，中聯辦根本就是中共黨組織，宋不便明言而已。

其實宋三年前也寫過類似文章，論點更粗糙，他為證明中聯辦「超然」於基本法第22條，竟說：「如果中聯辦的設置須徵得特區政府同意而沒有這樣做…香港蘋果日報等媒體還不在頭條炒作嗎？」這點筆者也很納悶，何以民主派和媒體多年來看不到這漏洞，只知批評中聯辦干預港事，卻從沒質疑這機構本身的合法性？

Pin this

屎共從來都係非法組識

香港政府非法免咗非法組織既稅務

第一次港共憲制危機撤資啦

tui

咪同721一樣

按照中共講法
中聯辦係無法理依據存在

謎底已經解開

我懷疑中聯辦係港獨組織
配合林奠密謀港獨行動
警察另一邊不斷買軍火武器
為港軍舖路

收到風 張曉明笑到仆街

推7佢

同721 一樣
無得拆 越9up 越多野錯

非法組織

好快會加句「監督香港事務」

「中聯辦特別行政區」

神秘組織支聯辦, 有份策劃721恐怖襲擊

Pish

咁支聯辦係時候嘔返晒買樓啲印花稅出黎啦

如果支聯辦唔自己揭開個屎坑，大家唔聲唔聲，連泛民都唔會質疑佢嘅合法性，而家條駱逆寧真係自己攞嚟搞

唔見左中聯辦既出生證明
到時咪用官方文件釋法再補辦中聯辦既身份證明

江泽民:在中华人民共和国香港特别行政区成立庆典上的讲话(1997年7月1日)
在中华人民共和国香港特别行政区成立庆典上的讲话

江泽民

(1997年7月1日)

女士们，先生们，同胞们：

今天，中英两国政府举行了香港交接仪式，庄严宣告中国政府恢复对香港行使主权。中华人民共和国香港特别行政区正式成立。这是对香港、对全国以至对世界都具有重要意义和深远影响的重大事件。今天是香港同胞的盛大节日，也是全体中国人民和中华民族的盛大节日。

在这个庄严的历史时刻，我代表中央人民政府和全国各族人民，对香港回归祖国和香港特别行政区成立，表示热烈的祝贺！向回到祖国大家庭的六百多万香港同胞，表示亲切的问候！向为香港回归作出贡献的港澳台同胞、海外侨胞和一切拥护祖国统一的爱国人士，表示感谢！向所有关心和支持香港回归的国际朋友，表示谢意！我还要代表中国政府，向出席这次庆典的各国嘉宾和朋友们，表示欢迎！

香港回归祖国，是彪炳中华民族史册的千秋功业。香港同胞从此成为香港的真正主人，香港历史从此揭开了崭新的篇章。

自古以来，我们的先人就在香港这块土地上劳动、生活和繁衍。从秦代到清代道光年间，中国一直对香港实行管辖，行使主权。十九世纪中叶，英国两次发动鸦片战争，迫使腐败无能的清政府签订《南京条约》和《北京条约》，一八九八年又迫使清政府签订《展拓香港界址专条》，从而侵占了整个香港地区。香港虽然被长期同祖国割离开来，但祖国人民与香港同胞血肉相连的民族之情始终没有被割断，祖国人民与香港同胞同甘苦共命运的民族之义始终没有被割断。中国人民从来不承认一切不平等条约，从来没有忘记香港被侵占的这一国耻，也从来没有停止为维护国家主权和争取自身解放而进行的不屈不挠的斗争。

斗转星移，沧桑巨变。天安门广场升起的第一面五星红旗，宣告中国实现了民族独立和人民解放，走上了社会主义的发展道路。改革开放又带来了中华民族振兴的崭新局面，大大提高了中国的国际地位。正是在这样的历史条件和时代背景下，香港终于回到了祖国怀抱。

在举国上下欢庆香港回归的日子里，我们以崇敬的心情深切怀念不久前辞世的邓小平先生。他以伟大政治家的非凡智慧提出“一个国家、两种制度”的创造性构想，为我们通过外交谈判解决香港问题和保持香港长期繁荣稳定，指明了正确的方向。

在我国政府对香港恢复行使主权后，在国家主体坚持实行社会主义制度的条件下，香港继续实行资本主义制度，保持原有的社会、经济制度不变，生活方式不变，法律基本不变。

香港作为中华人民共和国的特别行政区，享有基本法赋予的高度自治权，包括行政管理权、立法权、独立的司法权和终审权。中央人民政府依法管理香港特别行政区的外交事务和防务。我们对今天宣誓就职的香港特别行政区行政长官董建华先生表示诚挚的祝贺，我们对他领导的特别行政区政府充分信任和完全支持。香港特别行政区基本法，不仅香港要遵守，中央各部门和各省、自治区、直辖市也都要遵守。中央各部门和任何地方，都不会也不允许干预香港特别行政区依据基本法规定自行管理的事务。

香港回归祖国后，原有的法律绝大多数予以保留，香港居民依法享有各项权利和自由，在法律面前人人平等。《公民权利和政治权利国际公约》、《经济、社会与文化权利的国际公约》和国际劳工公约适用于香港的有关规定继续有效，通过香港特别行政区法律予以实施。逐步完善适合香港实际情况的民主制度，是香港社会政治稳定的重要保障。香港将根据基本法的规定循序渐进地发展民主，最终达到特别行政区行政长官和立法会由普选产生的目标。

香港回归祖国后，将继续保持其自由港地位和国际金融、贸易、航运中心的地位，继续同世界各国各地区以及有关国际组织保持和发展经济文化关系，使这个国经济大都市始终具有生机勃勃的发展活力。香港特别行政区依法保护私有财产权，依法自行制定经济、贸易、金融货币、教育、科技、文化和体育政策，保持财政独立，实行独立的税收制度，作为单独的关税地区。世界各国各地区在香港的经贸活动和投资利益都将受到法保护。

这些方针政策，是中央人民政府为了维护香港同胞的切身利益和中华民族的根本利益而深思熟虑地提出来的。坚持这些方针政策，于香港有益，于全国有益，于世界有益，因而是没有任何理由去改变的。我在这里重申，“一国两制”、“港人治港”、高度自治，五十年不变，这是一项长期的基本方针。

香港今日的成就，归根到底是香港同胞创造出来的。香港同胞的开拓进取和艰苦创业精神深受世人钦佩。香港同胞一定会进一步发扬这种可贵的精神，创造香港的美好未来。邓小平先生说得好：“香港人是能治理好香港的，要有这个自信心。”

香港今日的成就，是与祖国的发展和内地人民的支持分不开的。新中国成立后，中国政府一贯支持香港的社会稳定和经济发展。内地实行改革开放以来，香港从祖国得到更为强劲的支持和依托。香港作为我国同世界各国进行经济、科技、文化交流的重要桥梁而获得巨大的利益。今后随着祖国现代化建设的不断推进，香港与内地的经济联系将更为密切，其桥梁作用将更为增强，从而为香港经济增长提供新的更大的动力。

香港今日的成就，也还有其他多种因素的作用。优越的地理位置，全面开放的自由港政策，比较完备的法制，素质较高的公务员队伍，有效的经济管理和市政管理，这些都为香港的经济发展提供了有利的条件。香港回归后，这些条件将会继续发挥积极作用。

香港同胞有着光荣的爱国主义传统。无论是在争取民族解放的斗争中，还是在实现祖国现代化的进程中，香港同胞都作出了重要贡献。香港同胞一定会进一步激发爱国爱港的热忱，把保持香港的长期繁荣稳定，维护国家和民族的根本利益当作自己的最大光荣。

在香港生活着许多外国人，有些已经以香港为家，香港今后仍将是他们安居乐业的家园。未来的香港，无分种族，无分肤色，人人都有平等竞争的机会，人人都享有法律保障的各种权利与自由。

中英两国政府通过谈判解决了香港问题，为国际社会提供了一个和平解决国家之间的历史遗留问题的范例。在这里，我要向所有为香港平稳过渡作出贡献的英国朝野人士表示感谢。我们相信，香港问题的成功解决，将使中英两国人民之间的友谊进一步得到发展。

改革开放和现代化建设的伟大实践，使我们国家的经济和社会生活发生巨大变化。这一切成就的取得，最根本的是由于我们成功地走上了建设有中国特色社会主义的道路。我们将坚定不移地坚持以经济建设为中心，继续深化改革，扩大对外开放，推进社会全面进步。我们将坚定不移地按照“一国两制”方针继续推进祖国的和平统一，确保澳门顺利回归，并最终解决台湾问题。我们将坚定不移地坚持独立自主的和平外交政策，同各国人民一道，为维护世界和平，促进共同发展，为推动建立一个和平稳定、公正合理的国际新秩序而积极贡献力量。

二十一世纪的到来已经进入倒计时的进程。我们国家的发展正处在重要的历史时期。包括香港同胞、澳门同胞、台湾同胞和海外侨胞在内的全体中国人民团结起来，一切拥护祖国统一、关心祖国建设的爱国人士团结起来，齐心协力，只争朝夕，紧跟时代前进的步伐，为实现祖国的完全统一和中华民族的全面振兴而共同奋斗！

谢谢各位。

中聯辦而家仲係港澳辦下級部門，雙重違法

要睇d垃圾大律師公會會告佢定係又上網譴責
不過咁撚耐都淨係識譴責，冇用嫁啦

駱逆寧將中國打橫打果套帶黎香港，以為會一定冇人出聲行得通，淨係識極權統治，零政治智慧。

up

基本法規定香港唔可以有中共黨組織

你搵法庭佢咪玩釋法囉

聽講唔止買樓 連買車同入油都唔使稅

8成啦仲一半

樓主啱啱訓醒？
中共連自己本大憲法都唔跟，
佢會聽你個本小憲法話？

同埋，你覺得係市委書記大定係市長大啊嗱？

黨國體制先會有黨委代表一黨領政

政府唔收，咁我地幫佢地收稅啦

點解gei

p

777 話係跟據基本法14條設立

淨係問駱逆寧邊個出糧比佢都夠啦

寶寶龍想係香港威返次
點知攪大左

睇錯...

中華人民共和國外交部駐香港特別行政區特派員公署是根據《基本法》第十三條設立的機構；
而中國人民解放軍駐香港部隊是根據《基本法》第十四條設立的機構。

第十三條
#中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。
中華人民共和國外交部在香港設立機構處理外交事務。
中央人民政府授權香港特別行政區依照本法自行處理有關的對外事務。

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

直接釋法咪得

5）即係咩？支共會唔會用5）嚟「釋法」？

記者議員幫手出句聲

民主黨之前同邊個傾？

推
市民點諗點講都無用
最重要係記者問
就算睇死佢遊花園都要問

中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。

逃稅中國狗

咁講既話 是咪其實每個人都可以成立中聯辦

中央人民政府駐沙嶺聯絡辦公室

其實彈出彈入都冇用
有哂退稅單紀錄 唔到佢唔認

佢批評立會呢一下完全係政治自爆

中聯辦，陰陽怪氣、名不正言不順、非法組織、破壞一個兩制、歷史罪人、說三道四、歪風邪氣、違紀違法、無法無天⋯⋯

煲大佢

其實唔洗講咩法
誰大誰惡誰正確

推到記者問

831

佢地係咁改稿都知中聯辦係大炸彈
係以前冇明顯"玩野"先唔搞大佢

無錯 打場官司啦

正解

告佢就釋法完事

唔記而家準備換個親建制嘅首席法官，就算法院判咗違憲，人大常委仲可以釋法，所以其實無解。最少喺本地係解決唔到佢地嘅專橫

根本就係柒左
依家兜唔返發爛渣
成個賭仔咁，一d儀態都無

不過中國人 符合國情 唔出奇
用慣左大陸個套 無諗過香港全部野都有規有矩 black and white

佢釋法係中招 但自取其辱 兩敗俱傷呢招

pish

黨係超然於一切

完

香港憲法危機

好問題
Ask the fucking questions

釋咗咁多次，有邊次係佢地有敗，次次都係香港人敗

好撚柒啊鄉下佬，哩度係香港黎啊

咁咪去釋法 真係柒出國際

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

明知佢會搞亂檔同逼佢出手搞亂檔係兩回事
要攞出嚟用果陣一個叫推測 一個叫證據

樓主錯左, 支那辦係自爆佢地視法律為無物, 可以為所欲為
如果香港人仲諗住靠法律? 食得屎

名正言訓萌生嘅恐怖組織

班仆街會係凌晨改埋基本法然後就當冇事

恐怖過ISIS

就算係爆左，佢又怕d咩？唔好話香港

成個國際都無人會做任何野

果班支那狗搞緊獨立

支聯辦冇任何實質意義

記者迫d狗官答下先啦
做咩改咁多次新聞稿呀？
係咪受壓力呀？
肯定越答越出錯

快啲JR佢，逼佢釋法

咁支聯辦就係 黑社會有組織犯罪集團
交稅未呀仆街

支聯辦平時係做乜野, 公開啲工作內容出黎啦, 如果唔係點證明你合法??

精心策劃元朗7.21恐襲

報左稅局先

問題香港法律治唔到中共

基本法無寫港澳辦？咁港澳辦應該係非法？

港澳辦唔係設於香港嘅機構嚟㗎

我寧願搵法庭再去釋法呀
佢指下個鼻話係就係，話唔係就唔係
佢on9定當香港人on9呀

理得你？
外國制裁？搞笑 有用就唔會愈做愈出面

既然唔認自己受22管，咁現實d：回水！追究漏稅！

係本地問係唔會有用

要推比國際知

有組織及三合會調查科
商業罪案調查科

呢單野文宣有
但需要大家廣傳
如果唔係又係得我哋圍內知

airdrop 老輩圖出動

*長輩圖

即係唔係跟22條 所以唔洗理中聯辦呢啲非法組織up咩

睇見好多人好灰咁話
到最後咪又係釋法 佢玩哂啦 咁樣
但係我覺得
如果我地唔去問777
唔去迫佢面對呢啲問題
以香港人性格肯定好快又唔記得
然後777又輕鬆過一關

所以
點解唔做左先？
就同佢鬥一鋪？
迫佢出醜？
等佢有更多機會行錯棋？

釋法咪釋法
我地咩都唔做 我地輸
就算去到釋法先輸
結果雖然一樣
但起碼過程中唔係咁容易輕鬆過關
點9up極都要對世界有個交待

而我地之前一直咁堅持要出咁多次
迫黑警做更多錯事
唔係都係一樣道理咩？

屌你老尾啦，又唔見支聯辦放過香港人

傻的嗎

真係太陽照常升起

屌 我睇錯支聯會

搬龍門搬到自己老豆姓乜都唔記得
That’s y大陸咁想摧毁所有法律健全既國家
對佢嚟講如果揸正嚟做根本生存唔倒
著數攞晒責任bye bye

記者

同全港最大犯罪集團一樣都係恐怖分子組織

ul

真

留名等睇釋法

林鄭分明係玩鳩中聯辦

PUSH

呢度我話事

緊係等佢釋法先好玩

第十二條 香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

黨組織更加冇資格說三道四

推
當年搞陳浩天同香港民族黨搞得咁撚過癮呀啦

點釋法
支聯辦都唔係跟基本法

呀豬呀狗都有資格講野嘅, 但可以不理咁解啫

其實咪係香港市黨委書記處

支聯辦帶頭做非法組織

唔死都冇用啦支辦

你岩

又話法治已死 而家又番生？

駱: 乜黨委唔係大 L 晒嘅咩？

佢就會講「聯絡組織」唔係「中央各部門」
部門有行政權
聯絡組織無行政權

講中左就用國家名義同大眾講
國家係香港設立組織合情合理

可以攻打了

咁咪乖乖地做返信差咯，做乜當自己係 CEO

我係唔會回答假設性問題

我係唔會針對某件事件發表意見

中國幾時有尊重過法律，法律只不過係執政嘅工具

推到記者問！

咁如果係非法組織 係咪可以無視佢

推推先，雖然班鳩官都係會支吾以對遊花園

有無去香港公安局登記社團?

唔係under 22條既組織無登記係犯本地法律

黨最大
犯咩法

根本龍門亂搬
痴9線
基本法22條本身係97前最重要承諾引申出來
就係國防外交外，支那中央都唔可以干預香港事務
係當時支共領導親口應承500萬香港人
我都係500萬人其中之一
記得清清楚楚

續條續條問！
唔該記者朋友接力問！

仲問點解洗唔洗同你交代 犯法又點

香港公安局長: 唔理咩人, 違法就係要拉

Tweet

中聯辦唔應該屬於14條所講嘅性質

pin thisssss

樓主PIN呢個啦屌

Pin

龍門任我搬，飄移境界！

政府呃咗立法會同全港市民廿幾年

依家你班港豬綁死曬，無得走，就唔介意撕開面具話俾你知係西環治港。

Push push

垃圾中聯扮

睇死港共同支聯辦再兜唔到就會搵五毛spin,或搵黑狗搞其他事出嚟spin,一定要咬住佢

咪係，佢自己都一時一樣，鬼知。外商要做生意，實要知啦

咁好笑啦，既然可以設立一個名有「中央人民正苦」、首領又係中央人民正苦（國務院）任免嘅機構，但佢又唔係隸屬國務院之下，唔受22條規限，咁將來可以設立大量「財政聯絡辦公室」「司法聯絡辦公室」「教育聯絡辦公室」去「關心」香港事務，直接開後門篡奪香港所有自主事務（雖然都冇乜可以話事），假一國兩制之名行一國一制之實，正呀喂

Bump

非法組織 必須取締

同無賴講道理

另一單 721

推呀

到時又話歷史人物講歷史文件
呢鋪唔計

班藍嘅同你講中央就是法律

咁啫係話干預本港執行基本法嘅權力，同宣告一國一制冇分別

真正既外國勢力

721831101111

一係就執柒咗佢，面皮夠厚嘅就出黎釋法，大聲同全世界講「一國一制」

白撞嘅機構就執咗佢啦，最好就炸咗西環嗰躉嘢佢。

Btw 另外都有個香港警察，係非法嘅恐怖主義組織都要執咗佢

揾海關拉鳩佢違反商品說明

之前好似東方定蘋果踢爆佢老母有廿個豪宅單位無交印花稅, 大佬有咩理由XX辨可以有咁多單位, 佢囤積做乜, 個廿幾個單位可以賣出去比廿個小康之家幸福生活緊, 佢搶左人地幸福生活

唔係點策劃721

重開 - 721最大嘅罪名係「串謀恐怖襲擊」，而唔係「遲到」

入紙玩大未

事實

中聯辦唔屬於中央組織 係咪即係搞獨立 分裂國家
喎

交返支聯辦塊地出來先囉，港島西區

認同

龍門任搬 界線任佢定
This is China

共產黨從未註冊

其實係一個太監部門

係通訊部門

“咪再問喇，再問我就叫人大釋法”

中聯辦又唔係按基本法SET UP出黎帶，但又要管香港，即係中聯辦帶頭搞港獨?

釋法結果就係：

我想買樓時就係中央機構

其餘時間就睇心情

突破盲腸

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢哋會告就真係太陽係西邊升起

就係想佢r爛塊面

最多只係只係社團或私人公司

共產黨有2派勢力
習派同江派

真
但係擺左上枱面就唔同講法

咁幾時去攻打中聯辦

推爆

唔好畀佢走甩呀

告都無用
最後咪釋法

平時都扮晒趁研討會發表意見
今次明刀明槍干預香港事務

佢係咪官已經矛盾

係
佢出聲干擾立法會

唔係
佢買樓逃稅
同時如果唔係
佢點解係香港

推上熱門

中聯辦獨立？

第三條對家就實答一國兩制運作如常啦
不過頭兩條幾好

一個要國務院任免國家工作人員的機構

竟然話自己唔係中央人民政府所屬各部門

咁你屬於乜野

核心不包藩屬
完

不過如果中共要咁樣spin都好大劑

推熱門

巴打 推post要好似我咁
打ge嘢出到正負評分果格 系統先會計有效回覆

就係想佢咁做

係非法組織，所以？

JR未？

推到佢仆街啦

係人都知死左 咁你都要比到大量唔同程度嘅證據架 得把口話死左死左全世界就撐你咩 宜家逼法庭判 再睇下佢釋唔釋法 等支聯辦 法庭 政府 人大全部進退兩難 點都好過得把口係到叫法治已死 咁又有問題？

真 好似WHO咁 擺曬上枱佢唔答 點都係佢責任
點解啲人咁鍾意講無用無用

記者入

比支那吹既失敗主義風洗哂腦

哦，非法組織

釋法好啊
等國際見到原來基本法係廢嘅

推！！！！！

如果黑社會就地強姦你，你夠膽去邊度投訴？

黑社會投訴科？

結論：法律任黑社會改，哪有非法？

我哋要用文明人嘅角度嚟睇呢啲問題，喺文明社會，佢哋明顯係非法，如果因為法律任佢玩弄，而我哋又放棄追究，不再存是非之分，咁就同支那人冇分別

大不了咪改基本法，同佢鬥玩捉字蝨根本冇得玩

講起上黎 如果唔係中央組織
追返咁多年黎買樓既印花稅

黨中央係皇帝
黨係皇族
中央政府係黨中央既資產
支聯辦係皇帝既東廠, 岸90係東廠廠公
搞能掂

果然係全世界最大規模嘅黑社會
非法組織仲要政府多次改新聞稿去幫手兜
兜撚到一鑊屎粥咁

lm

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

就算吹話同22條(綠色)冇關係, 都要跟紅色
依加佢講明話自已干預先係真on9

支聯辦是支那共產黨在香港國的特務機構

好恐怖嘅組織

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

咁又真係爆左啲既
新上任就整單咁嘅嘢出黎

鄉下佬臨時頂替，仲闖了大禍

推呀DLLLLLM

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

我就係要lee d

支共政權委任駱生呢位新疆殺人狂證明習近平係毫無國際視野

摘自維基百科，新華社香港分社改名前後，都明顯係黨組織，唔係政府機構：

主權移交前 編輯
香港主權移交前至2000年，香港新華社分為兩個部分：俗稱「小社」或「小新華」的「新華社香港分社總編輯室」，設在灣仔霎西街5號，在業務上受新華社總社的領導，辦理新聞業務；另一是俗稱「大社」或「大新華」的中共港澳工委，是中共在香港的黨組織。

中華人民共和國派駐香港的情報幹部來自公安部與國家安全部，大都被安排在新華社香港分社的保安部。在港中資企業，其業務工作由各自本系統上級統管；但中資企業涉及香港的事項、幹部任免，由港澳工委領導、批准。

1989年六四事件後，北京要求所有在香港的中方官員，均須返回北京「重新登記」，實際上是要進行政治審查。1990年，時任新華社香港分社社長許家屯出逃美國，1991年，時任新華社香港分社經濟部長陳哲生亦出逃法國。[7]

主權移交後正名 編輯
維基文庫標誌
維基文庫中相關的原始文獻：
國務院關於更改新華通訊社香港分社、澳門分社名稱問題的通知
新華社香港分社更名緣起於法律豁免權問題。1999年12月28日，朱鎔基總理主持召開國務院第24次常務會議，會議做出決定，自2000年1月18日起新華通訊社香港分社更名為「中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室」[8]，任命分社社長和副社長為中聯辦主任和副主任。2000年1月17日，新華通訊社和中央電視台分別於下午6時和7時播發了國務院的決定。原「新華社香港分社」進行重組，新華通訊社香港特別行政區分社有限公司恢復其新聞機構本質，而中共港澳工作委員會則分拆出來成為中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）。2000年1月18日上午10時，在辦公樓大門外舉行了簡單的掛牌揭幕儀式。